天水圍男子被共匪襲擊 男子涉藏攻擊性武器被捕

天水圍男子政見問題爭執涉藏攻擊性武器被捕
29.05.2020 00:24

一名35歲男子昨日下午四時許在天水圍天瑞邨停車場對開，因政見問題與其他人爭執，期間他從花槽取出木塊指向一名女子，最後被制服襲擊，手腳擦傷，他涉嫌藏有攻擊性武器被捕。

藍絲襲擊黃絲，然後黃絲還擊

藍絲屬自衛，放走
黃絲公眾地方打鬥，咬得

香港法治

打拳頭交被告打交好過，而家單方面被屈，隨街執塊木都可以告藏有武器？

屌你老母